每次都突襲窮撚集中地

有無手足開盤，聽晚開邊
葵盛 1 賠 1.2